估唔到高登bam 左我之後會喺呢度見番大家

呢度人多到兩分鐘就唔見左個post

呢度係我另一個家

好耐冇見

web 版未有得 quote

膠登一個八字撚都無 , 好撚寂寞